選舉事務處電腦懷疑被盜事件 警方已取得閉路電視追查

警方繼續調查選舉事務處兩部手提電腦懷疑被盜去的案件，案中電腦載有選委及地區選民的資料。據了解，警方已取得現場閉路電視片段，會翻看並追查有無可疑人士進出。

消息說，選舉事務處人員上周三，將一批電腦及其他物資，送到作為特首選舉後備地點的亞洲博覽會，物資放在一間士多房內及上鎖。

上周五有關人員再查看，確定物資數量正常，但到昨天早上，他們開門查看時，發現其中2部電腦不翼而飛，於是報警。

消息說，現場由於有多個房間，亦有不少員工出入，預計調查需時，警方首要是翻查通道等位置的閉路電視片段，了解在周末期間，有無可疑人士進入房間。

警方表示，昨日下午約4時40分，接獲1名政府部門職員報案，指放於亞洲國際博覽館1間房的2部手提電腦不翼而飛。案件暫列作盜竊，由新界南總區重案組跟進。

又話拆咗閉路電視

咁重要嘅嘢 咁都可以唔見
真係服到五體投地
睇嚟上面想終極起底

可能係有心唔見架呢

香港

淨係投票現場拆(好似係)

班人全部腦裝屎, 你呢D咁重要既資料, 跟本就冇可能隨便放喺一個地方冇人看管, 點都要跟身，或者搵人24小時睇住啦下嘛? 你會唔會就咁放成億現金喺度, 覺得鎖住喺房就好安全？

屌擺撚明特登

依個真
不過REO好多人本身係D高分低能既EO
理想中既運作唔會出問題
而NCSC又唔會識咁多野, EO叫佢放咪放囉

到底會推邊條友出黎死

已back up